【偷食餘溫】無綫解禁黃心穎 《TVB節目巡禮2021》播《堅離地》兩亮相

黃心穎因2019年的「安心偷食事件」遭雪藏多月，其主演劇集《堅離地愛堅離地》終獲解禁。黃心穎是香港女演員及節目主持，2012年度香港小姐競選中獲得亞軍，現仍為無綫電視經理人合約藝員。

昨日（10月25日），她在《TVB節目巡禮2021》播出的片花中更有兩個鏡頭，相信這是無綫繼上年播出的《牛下女高音》和《丫鬟大聯盟》後，為黃心穎「復出」試水溫。

《堅離地愛堅離地》為時裝愛情科幻喜劇，早於2017年拍起，更為2018年香港國際影視展17部推介劇集之一，並早於去年已在馬來西亞播出。故事以創新科技行業為背景，講述科技進步神速，人與人之間溝通的問題，並由張振朗、龔嘉欣、黃心穎、陳智燊及劉佩玥領銜主演。

對TVB嚟講
撐黃衰過偷食好多